想從政發達又唔想入冊,應該加入建制派定真本土派好?

全香港得返呢2大陣營係又可以搵到大錢之餘,又唔撚洗入冊

你適合做熱血公民